屌你今日仲未有人宣布集會人數

好撚重要嫁屌，快啦，就係識嗌交

屌係你

仆街有冇人識主辦呀

黑警成功spin走哂今日個活動

仆街有冇人識主辦呀。

推

好難計算

數十萬左右

識主辦就叫佢宣布人數啦唔該

都要正式宣布

都未行晒就cut

已經無人理

等差佬計完X5

50萬人有冇

我地講冇用

我地講冇用，要正式宣布

不停提主辦
乜心態

咁你搵人宣布人數